［支那停電］係時候揾返當年邊個支持買大陸電

第一位黃錦星，圖中果3位有份推銷嘅，有無記者問下佢地仲支唔支持買大陸電？

記早永遠唔會問